{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67686&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이서부산"
    },
    "text": "釜山の主要観光地との距離が近い快適なホテルだ。 ホテルの外観はモダンで清潔で、客室は常に清潔で快適に管理されています。 周辺には下端駅が6分の距離にあり、ジュクド渡り鳥公園は20分の距離にある。 チェックインは5:00、チェックアウトは2:00。 ホテルは無料Wi-Fiと全室禁煙を提供し、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)と駐車施設も無料で利用できる。 付帯施設としてはサウナ、フィットネスセンター、カフェレストラン、ラウンジバー、屋外プールがある。 サウナは2階に位置し、現在は営業していない。 \nフィットネスセンターは2階にあり、06:00~23:00まで利用可能で、マスク着用が必須である。 カフェレストランは3階に位置し、06:30~2:30まで営業している。 ラウンジバーは5階にあり、8:00~22:00まで営業しています。 屋外プールは5階にあり、09:00~2:00まで運営され、夏季期間のみ運営される。 朝食はカフェレストランで提供され、平日は06:30~09:30、週末と祝日は07:00~0:00まで営業している。 朝食の値段は大人28,000ウォン、37ヶ月以上の子供は5,000ウォンで、37ヶ月未満は無料だ。 全客室では炊事が不可能だ。 未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できない。 提供された情報はホテルの事情によって変更される場合があり、画像は実際とは異なる場合がある。 チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを選択できず、税金とサービス料が含まれた価格だ。 プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがある。 韓国人のみ予約と宿泊が可能である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの付帯施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "このホテルにはサウナ、フィットネスセンター、カフェレストラン、ラウンジバー、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "サウナはどこにありますか？",
            "answer": "サウナは2階に位置していますが、現在は営業していません。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは2階にあり、06:00から23:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェレストランは3階に位置し、06:30から2:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ラウンジバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラウンジバーは5階にあり、8:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは5階にあり、09:00から2:00まで運営されます。ただし、夏季期間のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はカフェレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は06:30から09:30、週末と祝日は07:00から0:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食の値段は大人28,000ウォン、37ヶ月以上の子供は5,000ウォンです。37ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは炊事ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では炊事ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでこのホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではこのホテルを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はホテルの事情によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを選択することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの予約と宿泊は韓国人のみですか？",
            "answer": "はい、このホテルの予約と宿泊は韓国人のみです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 763
    }
}